搵緊工既朋友入來

Lalo Pr marketing

電話銷售員 (part time)

·透過電話推廣及銷售推廣社交媒體平台
·打電話給客戶 定期跟進客戶
·負責以電話向客戶講解公司服務
·提供推廣資訊及安排約見

資歷 / 技能要求:

*具良好溝通能力，待人有禮，主動熱誠
*電話推廣或銷售經驗者更佳

工作時間及待遇:

工作時間: 1:00pm - 7:00pm
銀行假期
高佣金
表現奬

HKD$50-$70 / 1 hr + 佣金

麻煩各位手足幫手推上熱門
［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

有意wts 54377201